AMIMS NOTES

=Mel Category=
- Edit mel: apabila pakai nama yang sudah ada, malah merubah yg sudah ada.
- Tidak bisa mengunakan symbol
- Mel Category harus unique: apabila add new dengan nama yang sama ada tulisan error message

=PRO=
view.html
- date
- approved date

=Destination=
- address bbelum connect dengan database

=User List of User
- Details First name dan last name belum bisa masuk

=Company Setting
- company setting - tapi table belum nowrap
- photo seperti di aircraft details

=Vendor
- add nya satu halaman aja








—————————————————————————————————————————————————
==Master Parts==
- Mesti ada parts peruntukan untuk Aircraft apa?

==ATA Chapter==
<<<<<<< HEAD
- ATA Chapter Type Database =

==Figure Index==

=======
/- ATA Chapter Type Database
>>>>>>> 87d75d407141d6c56fe535a366524c7f9d6e5ab5

==Maintenance Code==
- Reference database =

==Store==
*- Bin Location ( Code, Bin Name, Store, Description)

==Aircraft Type==
- Delete Item belum bisa (PR -> di library footable versi 3 tidak support), di skip dulu
- Notification delete

==Aircraft Register==
data.html
- <th data-breakpoints="all">Engine Type</th> pakai data dari actype
- <th data-breakpoints="all">Engine Manufacture</th> pakai data dari actype
- delete item belum bisa
- Status default Inactive

add.html & edit.html
- Masih banyak yang mesti diperbaiki


==PRO==
(liat contoh dari yang saya buat pak)

data.html
- Date Created PRO masih elum aktif
- Default sort by earlier date created
- PRO Number created automatic
- Delete PRO belum bisa
- Approval date belum connect
- Location - belum connect dengan Store name

add.html
- button Save ketutup dengan footer
- ada button Submit
- ada button edit
- status kalau di save menjadi Draft
- status kalau di submit menjadi Need Approval
- Issued to: nya belum connect ke List of Aircraft
- Date default nya hari pembuatan tapi bisa dirubah
- Figure index mesti automatic ketika add part item
- Select master parts yang muncul hanya parts2 sesuai issued to
- Status part number sesuai dengan status PRO
- Priority AOG label danger, Urgent label warning

edit.html
- sama dengan add.html
